% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{spacing}{1.5}

  \noindent
  Abyśmy mogli podjąć czynności projektowe, \CLIENTNAME{} powinien podjąć
  następujące działania:
  %\VSPACEB{}
  \setenumerate{noitemsep}
  \begin{enumerate}[leftmargin=*]
    \item Zaakceptować ofertę w obecnej formie lub zaproponować zmiany.
          Proszę mieć na uwadze na fakt, ze zmiany w zakresie prac mogą
          być dokonywane w każdej chwili, lecz mogą powodować przesunięcie
          terminu ukończenia projektu i/lub dodatkowe koszty.
    \item Sfinalizować i podpisać umowę (wystawić zamówienie).
    \item Dokonać przedpłaty w wysokości \PERATXT{} wartości zlecenia.
  \end{enumerate}
  %\VSPACEB{}
  W momencie, gdy te kroki zostaną wykonane, następuje rozpoczęcie pracy
  nad projektem zgodnie z harmonogramem.

\end{spacing}
